[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (344) 唔見有Post既

多謝大家支持黃金週 x 動物森友會活動!!

黄金週後，請繼續支持黄色經濟圈
有關活動最新消息及獎品公佈，請留意 Telegram Channel

@HKGWKAC

如果有問題 / 有野想同 Admin 講可以係下面 Submit

[置頂至 5月11日]

游b人呢

推

求幫貼

黑豬留名

臨瞓前留名

無睇到 唔該404巴

動森黑暗日- 奴隸黑豬

瞓醒留名

瞓醒？

招淋花子

熄左機

偷懶的豬

頂我笑到喊好累

豬鼻呢

本尊人呢

我哋係原始黑豬

寄比我地

去左其他人度

璃寶早抖

我地等左本尊成晚

你地都繼承左我精神啦

繼續招

好可愛

開返

召喚黑豬

等等我

爭你同芝牛

我唔見左個骷髏頭面具

好似教左都有段時間但有無人試下有無得學
羅博屋企

嚟緊

想問下大家有冇復活蛋多可以俾我

互淋?

淋呀

Add meeee806377145128

add左 開左

好 我拎埋個壺就黎

留名
有冇人有切菜板借黎摸下？
我比啲樂器你摸
有大小提琴同bass
聽日黎搵你 唔該晒

切菜板diy黎
冇得摸的

咁有冇人可以幫我整
唔該晒

玩壞哂

訓唔著留名

我聽日幫你

蘋果做緊咩

未訓留名

俾離打頭打到頭痛 準備今日退出夜更

摸我？

個個早瞓

笑到停唔到

你開到幾點我地係四子到

無野做呀
等緊訓教

繼續

好辛苦

早抖 水晶豬

笑到我標眼水

好少可見你咁夜！

你地完左場？

佢地個個早訓

我瘋標

你都快啲訓啦 早唞蘋果

可幫

added 開左

你黎唔黎

巴打你啱啱係咪唔小心拎埋我個壺走 我一野閂左島

渣ga

你囉 又走去訓

如果我俾左個造衛星人 佢會唔會之後摸妹都冇diy拎？

下次買返幾個黎

請問有冇人有電視機？

你地仲未訓？

快黎

仲有個位 黎玩一陣？

唔洗啦 你keep lah 咁

而家黎

唔會

你要換左黑豬樣先四子個鏡用唔到

Thanks

咁等我一陣

我有多張切菜板diy

屌 笑死

我笑到出汗

唔該晒 兩塊 thanks

我應該開到三點零？

我依家可以黎拎呀
比pw我？
我拎啲嘢比你摸

我一陣黎

求接收DIY同化石
DIY我想要椰子樹燈

平時都係咁夜, 不過少上水

唔敢去你嗰度
陣間發惡夢

執埋野黎 唔該晒你

我地諗住一班黑豬轉場你冇幾多位

屌
我重有6個好似

豆腐渣在嗎 我依嫁可以了

一陣要搶位呢到有七隻黑豬

我已搶

好驚

屌 真黑豬

本尊等緊你地

等我地

我村民教緊棕櫚樹燈 過黎學？

想學

我未有三味線！！！

岩岩完咗

咁算啦 thanks anyway

岩岩完咗 sor

有

係本尊黑豬

知我幾多fans啦?

知你隔離嗰個多fans 你就

好啦咁 thx

下 youtube留言好多人話自己係T粉

呢兩日瘋狂去TE 學DIY

扮咩T 我知T姓王 你唔係

MISS BLACK PIG 2020

原來係咁出名

真係好好笑

笑死

我強烈建議加入頭po做吉祥物

可摸耳幫我簽個名

招人淋花

想同黑豬合照

歡迎大家開島比我入去畫張靚畫

要就快 過多排開始要收錢

幾時有個咁嘅寄歌gp

我開你係咪會黎先

寄俾你！！！！！

今日去左偉晉到先冇黎咋

黑豬化石團

我叫Dave巴share比你

好！！！！

大少難召喚

謝謝 近排啲碟係咁重覆

癲哂壞哂

水族館搗亂團

好好笑

頭兩張

佢同連登一樣名

春田花花幼稚園學生

BEST OF THE PIC TODAY

唔該晒巴打先
我拎左樓下絲打嘅DIY

最尾嗰張好有動感

唔洗

多左幾多r

請教一下，金花壺除左種金玫外仲有無其他用途？

招唔招長期互淋

可以呀 留個fc黎

有冇人有白色燈塔？我可以用機票/其他nook miles傢俬換

好少人

上嚟同大家吹吓水呢排有咩搞

嗨 章魚巴

好耐無見

搞咩

熟悉嘅夜更已經唔見晒人

我有白燈塔～

笑到我

氣已斷

好耐無笑到咁開心

大家都痴撚線呀，咯

救命 笑到仆街

我地入左島玩 無追po

依到好撚痛呀咯

聽日開工整礦場
個島要核突6日

章魚燒巴好

先苦後甜
不過我太懶所以不了
我只係整左傢俬樹

!!!! 可唔可以add我 806377145128 唔該哂或者我add你都得

我都整左宜家挖礦就覺得好值得

今日一定係影得最多相既一日

頂唔順啲石亂生 不利建設

唯一唔好係set完之後就好難改

都係 希望我未來唔會轉位。。。鋪我的設計鋪到崩潰

早晨

即走

未瞓？

屌 睇返呢個post d 黑豬圖笑死我

今日終於有得刷村民
主要目標彼得/月兔，如果刷到胖達/玩具熊/杰克/艷后都收貨，刷唔到我就等狸克安排

終於種到藍玫瑰

有冇人想去黑船買假畫同假sculpture

早啦，各位

早啦，老闆

尋晚睡眠質素如何

好早訓咗，而家搭車返工

突發
呂遊送左黑色招財貓比我

我乜鬼特別既都未攞過，成日送d爛鬼衫比我

我係五重塔

我都想要呢個
呂遊快啲再跌落海

每日都要俾同伴掉落海

佢啲毛到底有幾大pat

我今日都要返Office

好似著咗泳衣咁

拎咗幅真畫同fd換幅假既蒙羅麗莎

你唔你日日返Office架?

邊個

fatfat啦 去公海可以一車車機票

仲未
過多一排先

琴晚終於起埋最後一段區域，之後可以hea玩。開山劈林真係好鬼攰。

你公司咁好既

佢兩條的水好sexy

但仍然好想辭職

早晨

我係咪無得識朋友了

有機會三期
但係星期五朝早

目標係莫妮卡但係見到月兔，好糾結

你有幾多張飛，唔多就要左佢

啱啱先開始刷，仲有四十張左右
但係我同狼真係無咩緣分我驚四十張都見唔到佢...

帶梯 (棍optional)

出外島遇到傳說中的

沒有狐利的第十天 晴

要唔要假野，要既開多次島俾你我先訓

我個島好似火影跑勢力>>做尖
一開game就見到3隻係廣場度火影跑 場面異常火爆

返緊工巴打你瞓啦！

weekday 通常5, 6個鐘
weekend over 12

好想要

呢幾日好多巴絲都刷到想要嗰隻，你都得

聽日朝早大幾率第三期，可惜入貨價係90.......

早晨啊各位

今日又有呂遊
之前見佢都冇出過古跡
見人有d好正古蹟好靚
一係比招財貓都ok

頹到踢拖去做gym

無狐無營又一天

早

早呀

推文回覆推返上去先

老闆

今日好靜

個個都番工

常客應該有至少一半都係返工撚？

有冇人畫套衫係鄰居既肚皮，想睇佢日日裸跑

訓醒竟然未爆post

係
大家會唔會再冇機會一齊打機

夜更

過左氣

隊長

咁返工撚都會放工同放假尋晚先見幾個場都有開

你就過氣

你漏氣

尋晚一定係黑豬場最on9
我今朝開機見到自己個黑豬樣害怕了

我唔係充氣兔

開緊會

我一開機即換番

我返自己島已經即刻換

我都係

尋日一返島就熄左機

我今朝起身望一望都心諗 係咪尋日個個以為呢個係gay post唔敢講野

我想問 個搬屋泡泡 三日都係同一個人
係我黑仔 定係佢已經唔會再轉..?

我個島不嬲都2P 一個係我一個係我男朋友
尋日呂游嚟咗 我就諗住好啦用哂2P嚟做任
可以收哂兩份禮 點都有份係古蹟掛

呂游我屌你老母

我就黎成個月無見過呂游

joe sun

咁黑仔都有

你斷氣

你睇下我

daddy

升做金貓可以加運

禁都中到係運氣黎

天選之人 $310
想入留TG
1機票 / 1 金礦 / 1 袋錢入場費

笑撚死

諗緊升唔升 黑幾靚唔鐘意金野

用白貓整
黑貓好靚

我都係咁諗
唔知幾時會抽到白

金礦

巴打新手？

我以為自己入咗隔離po

你引CD ROM推POST大法?

佢勁衰成日呃人

兇尻呂遊

好得人驚

首先要有

願者上釣

中暑了！聽日5點去做運動算

13k

有fd pm我579 475 都唔想去 係自己場219 賣哂

絕交

呂遊叫做比D世界特色野
都好過隻肥鬼
幫佢搵番D鬼仔
點左要貴傢俱都唔係貴野黎既

個個好似你咁醒咩

佢柯緊屎

嗰隻撚樣幽成日送垃圾

我收過豪華和服架

我隻幽咁唔生性
係咪因為你已經得返呢啲未擁有過

唔係呀 我好多野都無

好想要鑄鐵木系列diy

我隻幽正衰仔
仲要好耐冇見過佢

好靜

係咪有朋友想放大頭菜

其實有冇人知九尾市場有咩出現條件
出咗第一次之後好耐都冇出過

熱潮已過

我都驚蟹

請問呢個係咩APP黎?

唔該晒

屌你，以我直覺你講緊人

笑死 岩岩睇完load左一陣

lm 等澄清

又請教，已經上左五星，如果減返島上擺設設施，會唔會落返四星？

me成個post最純品架喎

會

唔會嫁 一世5星

會。

早晨
個po推得好慢

有邊過唔驚佢

仲有冇fd要百川海報

@蟹大佬

我偶像

我要呀
知唔知我驚名係咩

er....

小x
小x島

個幾個NPC,我諗1星期最多出現1次

小蘋
小蘋果島

鯊巴幾時再開Mic

CLS

關咩純品事，你諗咗d 咩

好撚熱

三期變四期

我要中間

唔係眼咩

帶口罩出汗

搶飛

數巴竟然知道

又有人走？

我估我寄左

係，尋日見佢突然有泡
聽日又要出島

刷貓后

咁多人走嘅 我隻阿四同何童 點都唔肯走

希望中
上次刷完都未回到氣

有冇著過

今晚寄俾你

可能我對佢地太好掛，好到話走

送咗相未

聽日唔夠先再問你借

黑豬力量多咗成十幾棵藍玫瑰

未
我朋友話要送賣出價>2500會高少少機率比相

之前好似話寫信無分加

法藍琪要走了
有冇人想收留佢

阿栗今日生日

用小睫換ok?

你嗰隻係第幾隻
想睇佢本身間屋

我唔係迷睫黨

晏啲搵你 極度眼瞓

今晚來睇
其實都係簡陋型

唔留佢? 我兔姐妹歌迷會會長

好咁我包多份禮物去你個生日會

幫栗栗講聲多謝

我得番1隻河馬女

佢會遇到更好的

走剩佢

上個水先

死未

本身琴日可以走埋..我ON9唔記得吉屋,,晒左個營地CONDOM機會
搞到無得刷

HP得返5%

笑什麼畜生 你也是

Lm

招好友比我去掘鐵。第二日玩，第一日唔知打爛哂啲石，求救😭😭😭

去外島

1. 收起你啲emoji
2. 冇咪出外島挖

游妹

好耐無上黎

第一次捉到亞歷山大鳳蝶

不要再說了
今日係車到訓
訓到無晒意識

咁耐剩係見到一次奸商

外賣唔送..咁撚熱出去會死

要有吉屋刷營地咩

係但其實我好鐘意佢

佢1999
佢吉屋本身可以刷動物但唔小心比營地果隻住左冇得刷

但其實是咪真係得 一日邀兩隻

Fd都夠10隻
而且個個都寧願自己刷
之前有人走美玲 都無人肯要

好彩今日少野做

如果佢出去刷好吉屋嗰隻
再去營地邀
唔知可唔可以做到一日兩隻

又係你隻黑豬

得 刷完再邀

點解你仲係黑豬樣

我冇位啊

本身可以上黎大叫，我無晒河馬

我有朋友之前係接哂所有人既運動型
我隻百川都係比佢接走

我鍾意

大家一齊舉鐵

有未

same

You are not alone.

係，全部講既野一樣
見到佢隻阿一住木屋，好似好過佢自己嗰間

我下一隻想刷走隻樹熊，點知佢18號生日

過完生日趕走佢

好慘condom

同佢講18歲要開始人生新一頁

唔該，之前唔知有外島。去左外島揾素材。

有fd接收左佢啦

送細紙俾佢會唔會換

絲打記得用返不推文回覆

果妹

想知如果送牆紙俾動物，佢會唔會用

咁樣就冇計了

有啦

想請問一下啲鄰居話要搬走
我叫佢留低唔好走
佢係咪唔會再要求話要走

你唔滿意邊個間屋

有幾間樣板屋仲靚過動物本身嗰間

係 等下次

芝牛險笑死

我唔太覺啲樣板屋靚

胡拉拉

所以想換走佢

我都想聽

過一排又有機會再問

我隻狗一日問咗我三次

即係佢再會有機會話要搬走？

幾得意

唔該曬
好驚對佢成世

唔知今晚有冇機
要睇佢心情

仲鞭緊約翰屍

覺得佢好慘，要整幾隻同伴係自己屋企陪自己
不如放歸大自然

我草莓同余板嗰間樣板屋都靚好多
但頭兩隻嗰間就真係劣啲

我隻余板住垃圾屋

好得意呀

沒有約翰的第二天 - 晴

係唔係個個人嘅板板屋都唔一樣我嗰啲係好普通

一樣架

我笑到最後笑唔出

佢自製朋友好好笑

著了

第一眼真係嚇親
以為住左個變態村民

差唔多架
生果傢俬唔同 唔知入面仲有冇啲細傢俬唔同
但大致差唔多樣

係隻動物本身間屋唔好睇

好人巴個反應真係笑到仆街

仲未爆po

你地玩到4點？

我以為草莓會住靚屋望落咁高貴

我沖涼嗰陣miss咗好多嘢

睇返我淨係知邊個係好人巴

4點幾 去到4點幾仲有一堆黑豬

好慢

堡 我唔寄碟了

最近現實買咗個藍色GREGORY袋
好似薛革都有賣

好啊 多謝哂大佬

痴撚線

而家仲興咩？

唔洗 廢事寄重覆俾你

Ok
區
藍色Gregory
動森機

居然未爆post

笑到失聲呀？

露芝巴

瞓醒都未爆post

睇字都覺得痛

嗨 滿艦飾真子

仆街，又被認出嚟

收返埋啦
搵popo拉你架

hi黑豬芝牛堡

等我今晚食飯留意下先

我中意fing出嚟

熊大叔

注意個人資訊安全

芝牛

好似鬼片咁

仲以為你話個frd買咗
今日去撞你先
利申 綠色gregory

使用動森機相認

小芝巴

我揹開黑色Dr. Kong

喂喂喂

集氣7魚糧鬼刀頭

隊長加油

佢仲一搬嚟就送咗隻朋友俾我做見面禮

我哋好襯

祝1釣入魂

有剩6魚糧留俾我釣

朋友嘅證明

一齊露

使用藍玫瑰園相認

佢個反應太真實

原來Dr Kong有出袋？

笑到最後我覺得冇氣再笑同講野

要睇mon 太麻煩了

尋晚邊個笑到扯晒蝦

真子早晨

各位早晨

有冇要換diy?

老闆加持成功

我

得左喇，日日釣終於成功

好似仲有條

我一條都未釣到

很想要

尋晚仲要唔知邊個叫好人巴跟住佢行 去整黑豬樣
但全場都係黑豬樣 好人巴唔知應該跟邊個

你個B咁快要孭？

終於齊哂星星系列
好感動

幸福的余板

我都用左幾日先有一條

有冇淋花子幫我淋下啲藍同黑玫瑰

我又未見到蜻蜓又未釣到魚

冇咁快，而家買定到佢返學變絕版

黑豬你企返落一格，對稱呀！
邊個黑豬呀？
你呀！

食一食飯個po推得快過今朝

今日係真大妹

用火槍燒下！

早晨呀b

今晚先來得唔得？扮工ing

on9

我：跟住我啊 我係嗰隻黑豬

有冇奸商r下

開左？

剩係買左一幅

岩岩又捉左隻大蝴蝶

選美

原來就係你呢條白痴仔

好累

個個一鳩樣

我今朝都捉左

新post加入頭post得唔得

搞下氣氛

蜻蜓一捉唔到就消失好煩

幾時開

笑到我死左

好好笑好多劇情

黑豬日記咁

行到邊 跟到邊

都可以

我又嚟 不過要九點後

係呀

好恐怖

Running man pig

隻動物叫我改招呼語仲要冇得say no

好

點解冇斧頭
差評

改返一樣

你好似入咗妖洞嘅書生

預告定
今日 雷雨 冇妹
搵朋友

琴日班黑豬失控勁似帶幼稚園團參觀

5魚糧 浪人集氣

集

笑到我又喊又肚痛

排隊丫，逐個逐個行

有聲

瘋標左成晚眼水

落撚左幾日雨

噚日釣咗20包都無

有畫面

全部moonwalk

考眼力遊戲

新手玩左5日, 想趕走鄰居, 應該點做, 上網睇話好難
佢地好醜樣

搞到今朝眼痛

六隻之後隨機

但我睇返再夜啲 有本尊果場黑豬唔同左樣
堡堡呃人 搞到個個整錯左黑豬樣

正常我已經用晒

無唔同呀 多咗豬鼻咋嘛
我哋之後9變樣

到底幾多隻黑豬呢

隻眼唔同左

係呀 笑到癲
我轉完好人巴轉
蘋果咁啱轉到一樣
轉下轉下成場都勁醜樣

有咩唔同左

頭2隻已經頂唔緊唔想重玩

佛系 或do卡

早日接受

幾時變河馬島

或者早日重練

頭五隻樣板屋講真冇刷既必要

8粒魚糧再釣過！

有冇人求其寄D CD比我

玩玩下就會換哂, 但你預起碼要1個月先換得走

有得換就得啦, 但係大約係咩進度咩任務? 洗唔洗今日開始扑濕佢地先

釣到未

是但就好？

唔洗扑濕, 無用, 遲下有露營地可以逼走佢地 同埋會隨機自然走

我想要多2張掛牆咋
未研究有咩未有

你地差d咩歌, 我可以寄, 我齊哂

痴線 諗住轉個核突啲
點知出黎見到又一樣既

軟糖提起你

佢掛我

連艷后都講

琴日個個笑到斷氣咁
後半場我已經熄埋咪

得條鬼刀

你有冇KK 巴黎 / cafe

受到艷后既寵愛

你就好啦
我仲未in game見過艷后

太好了, thx 仲以為扑一星期咩都得

去妃象到睇

me都有

想探呀ray

今日做緊清潔工 聽日來

齊哂咩都有

今日都要見你地

又黑豬團

你唔要黑豬團係咩意思

可唔可以寄俾我？or 我黎你島拎都得 俾翻錢你

今晚真大妹見架

好嫌棄

點解我有個friend 啲動物島民住到好撚密?
佢自己就住到土皇帝咁
但係佢啲島民陰鳩公
如果限聚令喺動森行緊
佢班島民應該一萬蚊都唔夠罰

視覺疲勞
諗住整下容

一萬蚊拎去啦

我諗住搬晒d動物去另一邊 自己住晒個主島

黑豬嫌棄黑豬了

佢琴日變左白豬

自我放棄

你開密碼島啦, 我直接黎比你, 之前有多有現貨

己所不欲must施於人

我同啲動物一齊迫同甘共苦

你2層加地下室 苦乜

死開啦你

蛋得6g
你今日操左未

未 仲喺床

垃圾

D屋阻我位 可以既話全部訓街

咁兔姊妹呢

好想要仰韶

好無良

無撚用割草機

好可愛
佢仲望鏡頭

你期望太大

如果動森可以起樓嘅話
佢應該想一個島住哂全動森嘅動物

想撻著佢都唔得 好似發電機咁

依家個post 推post速度回復正常
以前一晚幾個post 都唔知點追

以前開完會就爆一個post

13 小時前

住我間屋

琴日先買到機開島
想問吓開頭幾日除咗等係咪冇嘢做到

依家好好多
之前成日俾fc 洗版 都唔係討論
同埋依家班社畜要返工

真

豆狸又呃錢

有交易所清靜好多

然後個交易所成個fb咁

Tg洗版
其實做咩要留tg

獅子開大海都得啲水魚知掛

清哂啲雜草佢

開大口

頭post竟然係13個鐘前

條脷仲痛唔痛

第一日
第二日就可以出去搞鳩人個島

限女？

全盛期夜晚食個飯就已經爆到2個post咁滯好多時飛住睇就算

早晨呀黑豬
咯

太耐冇上水, d人已經唔認識了
出返去先

仲有音音

唔請你 你屌羊

想知落雨 朋友係咪可以照淋？

係 係咪要園丁

已經連fc都唔留
直接tg
add tg多到被tg話係spam

HIHI

努力賺錢 但唔好升級間屋／買野
儲到星期日朝早all in 買菜

Hi

halo你好

有冇人互淋！

食完飯開
你好似未黎過
3點到開

Hello 你好

知唔知我係邊個？

人間有愛
btw我都小左玩了, 開始唔知玩乜 sad

_ _ _的妹妹

我要食女阿

一陣黎幫你淋水

你識我?

大把黑豬比你食

上黎吹水 釣下限定魚之後熄機

好滾動
小妹好感謝你地

人獸通吃

正常遊戲方式

終於來了

係咁架啦隻Game
得活動果時先會忙啲

星期日先有得買

我要出去

我今晚一定釣到浪人

釣哂魚了, 又冇乜心機射波波拎蘑菇diy...

又女裝

咁快..我釣左5日先有條鬼刀

唔緊要 我有排先出到藍玫瑰

做乜今日成日冇見過離絲同尼姑 好得人驚

居然成朝都未爆一個po